{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082865?place[place_type]=GID&place[gid]=1082865&place[latitude]=37.6017903826&place[longitude]=128.3817566972&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 베리온 리조트"
    },
    "text": "ベリオンリゾートは江原道蓬坪に位置する「ベリー」という名前のリゾートです。 ここはそば畑と美しい風景があるところで、多様な施設を備えています。 フェニックスパーク、龍平リゾート、ウェリーヒーリーパーク、興亭渓谷、八石亭、金堂渓谷などの名所と、イ·ヒョソク文学館が近くにあり、家族連れの旅行に最適な場所です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットがいる場合は入室をお断りすることがありますが、その場合でも払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意してください。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具を個人的に持ってくることはできません。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 二重予約が発生することがあるため、リアルタイム予約の際には注意が必要であり、料金が誤って反映された場合には自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 IPTVとWiFiを利用して客室内でインターネットを楽しむことができ、プールは7月と8月のみ運営されます。 個別バーベキュー場が利用でき、利用時間はチェックイン時から22:00までです。 駐車は可能であり、チェックイン時間は15:00から11:00までで、客室の種類は豊富です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベリオンリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "ベリオンリゾートは江原道蓬坪に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベリオンリゾートの近くにはどんな名所がありますか？",
            "answer": "ベリオンリゾートの近くにはフェニックスパーク、龍平リゾート、ウェリーヒーリーパーク、興亭渓谷、八石亭、金堂渓谷などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットがいる場合は入室をお断りすることがありますが、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意してください。客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具を個人的に持ってくることはできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽が楽しめますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "二重予約が発生することがあるため、リアルタイム予約の際には注意が必要であり、料金が誤って反映された場合には自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して客室内でインターネットを楽しむことができ、プールは7月と8月のみ運営されます。個別バーベキュー場が利用でき、利用時間はチェックイン時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能であり、チェックイン時間は15:00から11:00までで、客室の種類は豊富です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 593
    }
}